Fifa 17 pro club招人

本身隊波越黎少人玩，所以想開過一隊波再揾啱踢既人一齊吹下水踢下波
隊波踢法
兩翼傳中，小組短傳同防反
現有人腳
2 st 1 lm 1 cm 1 any
一星期踢三，四晚波
啱玩既留個contact 過我，今晚試下玩

Ps4?

係呀

Psn:Sleepy_Chicken11

巴打收唔收人？我有個frd都想入

加我PSN ltf_1121

收呀 志在有班人踢下波

仲收人？我psn johnasder

Psn: jeremy_is_taken

Psn Juno_hk